{
    "Check out our progress for Freya RC 1": "查看我們 Freya RC 1 的進度",
    "Fixed": "已修正",
    "In Progress": "處理中",
    "Unfixed": "尚未修正",
    "Translations": "翻譯",
    "Web Development": "網頁開發",
    "Design": "設計",
    "Desktop Development": "桌面開發",
    "&ldquo;A different language is a different vision of life.&rdquo;": "「不同的語言就是另一種不同的生活。」",
    "elementary OS is created and used by people from all around the World; help us make the experience even better by translating it into more languages.": "elementary OS 是由全世界的人們創造與使用的；請幫助我們將其翻譯成更多語言，以增進使用者的體驗。",
    "elementary OS uses an open, collaborative translation tool on Launchpad called Rosetta.": "elemetary OS 使用 Launchpad 上稱為 Rosetta 的開放、協作式翻譯工具。",
    "Learn More": "瞭解更多",
    "Our website is also openly translated using an online platform called Transifex.": "我們的網站也開放使用稱為 Transifex 的線上平臺進行翻譯。",
    "Translate elementary OS": "翻譯 elementary OS",
    "Translate This Website": "翻譯這個網站",
    "World map": "世界地圖",
    "&ldquo;Websites should look good from the inside and out&rdquo;": "「網站應該要從裏到外都令人賞心悅目」",
    "Our website is built using HTML, CSS, PHP and JavaScript. We're always looking for people experienced in those areas who would like to contribute and make it even better. Most of the design work is done by our Design Team, but we love design ideas and feedback for our Web Team.": "我們的網站基於 HTML、CSS、PHP 和 JavaScript 構建而成。我們一直在尋找在這方面有經驗並想使它變得更好的貢獻者。大多數的設計工作都是由我們的設計團隊完成的，但我們的網站開發團隊也歡迎來自各方的設計構思和意見回饋訊息。",
    "Fork Us on GitHub": "在 GitHub 上 Fork 我們的專案",
    "See Our Open Bug Reports": "查看我們公開的臭蟲回報",
    "&ldquo;Great design is making something memorable and meaningful.&rdquo;": "「偉大的設計使事物難以忘懷、更具意義。」",
    "Every project begins with an idea. Our Design Team takes these and turns them into road maps. We break up design into two components:": "每個專案都從想法開始。我們的設計團隊將這些想法轉換成藍圖，我們將設計分爲兩個部分：",
    "<strong>Visual Design</strong>": "<strong>視覺設計</strong>",
    "A great place for visual designers to get started is by sharing mockups with <a href=\"https://plus.google.com/communities/104613975513761463450/stream/856346d7-1c23-4912-9549-bcfc76b32937\" class=\"read-more\">our Google+ Community</a>": "藉由<a href=\"https://plus.google.com/communities/104613975513761463450/stream/856346d7-1c23-4912-9549-bcfc76b32937\" class=\"read-more\">我們的 Google+ 社群</a>這分享設計原型的地方，是個能夠讓視覺設計師們開始盡情的創作。",
    "<strong>Interactive Design</strong>": "<strong>互動設計</strong>",
    "We use a system on Launchpad called Blueprints to create detailed explanations of new features.": "我們使用 Launchpad 的藍圖系統，為新功能製作詳細的解釋。",
    "Read the Interface Guidelines": "閱讀介面指南",
    "Browse Our Blueprints": "查看我們的藍圖",
    "Read About Our Workflow": "瞭解我們的工作流程",
    "Application wire frame": "應用程式概略",
    "&ldquo;Before software can be reusable it first has to be usable&rdquo;": "「軟體可以重複使用的前提是它必須真的好用」",
    "Our desktop environment and all its apps are built using Vala, GTK+, Clutter, Cairo, Granite and a number of other free libraries. All of our code is hosted on Launchpad.net, a free service for open source projects. We're always looking for contributors of all skill levels.": "我們的桌面環境及所有的應用程序基於 Vala、GTK+、Clutter、Cairo、Granite 和一些其他的自由函式庫構建。我們所有的程式碼都託管於 Launchpad.net，一個為開源軟體提供的免費服務。我們一直在尋找各種技術水平的貢獻者。",
    "Browse Our Desktop Code": "瀏覽我們的桌面程式碼",
    "Browse Our Apps' Code": "瀏覽我們的應用程式碼",
    "Scratch text editor": "Scratch 文字編輯器",
    "Get Involved with elementary OS": "參與 elementary OS"
}